iphone disabled

最近同阿媽去旅行 佢話我地成日偷睇佢電話就改左個iphone unlock passcode 之後自己唔記得左 最尾搞到lock左機 而家disabled左 最大問題係佢爭住用佢電話去影相 呢個月影既相係晒入面 拎過去apple都話官方冇方法整到 想問係咪已經冇得救

比返部手機人啦

笑死

偷撚完人地部手機又唔識解鎖
咁撚廢唔好做賊啦
再投胎算啦
求神拜佛生得聰明啲

要做賊既直接拎去賣啦仲解鎖

你解鎖唔到又拎去賣
明眼人一睇就知咩事啦
我係店員都報警拉鳩你
所以話做賊都唔撚用下個腦
點做賊啊

因為無解到瑣既機

1. 唔會有人買
2. 對方可以報警

偷睇老母電話 仆街仔